如果侵而家承認台灣獨立地位，登之後上台話我地唔承認

咁就正